係香港做偽娘真係好難, d人太直男癌好難相處

日本韓國台灣都好好多, 香港咁先進既城市但竟然咁唔文明咁不明事理(特別係男人)
利伸: 靚 所以唔係樣既問題

香港先進？

如果夠多人敢去做,遲早收鳩班大男人皮
注意: 直男癌疑似係蝗蟲話

我咪敢做囉, 我試過女裝生活同識男朋友添, 不過香港人又係懦撚弱 個個都怕事唔敢表露自己, 就算女裝都係係屋企喱埋房入面自high下就算, 抵比人睇唔起

ps: 個term台灣都用, 我係台灣聽返黎

Gay

我都唔當自己係男, 我果期直頭係平陰學生妹頭+女裝衫, 男朋友都當我係女仔
利伸: 可tg比相

一個連最基本既性傾向歧視都未立法, 慢必係地鐵比人鬧死基佬死人妖xxxxxx乜野最難聽既說話都鬧哂, 結果都投訴無門, 你同我講接受包容?

其實有咩因素會導致一個鍾意女仔既男仔同個扮女仔既男仔拍拖？
既然係鍾意女仔 點解唔搵返女仔

Show Blocked User - 赫拉剋羅斯
垃圾
講多兩句都曬氣

其實以我所知, 會鍾意偽娘既都係鍾意d真係個樣同女仔一樣, 靚到完全冇破綻 唔會睇得出係男果種
所以以我未必準確既理解, 呢種人應該唔係睇性別, 而係鍾意靚既野

屌你老母臭閪,而家香港女權大撚晒,仲唔俾男人去做偽娘,即係話喺香港只要係男人都係有罪?

好似無偽娘話自己樣衰

我都想做偽娘,不過性取向同你唔同,我係鍾意真女仔

離撚曬題喎

雪雄囉

咁你當我樣衰算啦, 我都冇所謂 就算樣衰我都會繼續做, 因為我覺得其實瘦+白都合格
利伸: 我都識好多偽娘好樣衰, 樣衰既數目 >>>>>>> 靚

點解想做女但又鍾意女? 百合?

樓主無相你話靚過結衣都得啦

有無諗過變性

你當我渡邊直美
係連登自貼係mission impossible

太痛 不了 而且唔係痛一下 係痛好耐
再者都冇必要變, 好多人變完性又點 個樣同體態咪又係出事

咁算罷啦
Btw我都算係男生女相
啱啱讀完書出黎俾人當面叫妹妹
7仔買野俾人叫小姐
麥記買餐又試過 坐巴士俾呀叔摸都試過
小喇叭我想man啲嘅時候有班人想做偽娘

你好矮好瘦長髮?

咁你偽到好似真嘅一樣分唔出咪冇人理你囉

我個人就覺得鐘意男同女其實無所謂
愛嘅喺內在、靈魂
而且的確女性打扮係靚啲

其實聲真係最難搞, 外表要無破綻好易

曬唔黑 嗰期105磅左右
頭髮到下巴
唔遮面仲似我想講
面少少尖 咀細咁囉

老實講
偽娘同TB咪差唔多
有咩問題

究竟點解要扮女人，諗唔明係咩心態

我有個同學粗獷男人樣不過雞聲真係sosad

因為bi掛我諗

Tb乞人憎100倍
偽娘無咁臭四

exactly, 我都唔係為性取向, 而係真心覺得女仔D髮型同服裝好靚 同埋女性美好靚

巴打keep going
唔需要理人諗法
最緊要自己過得舒服

Bi唔係會揀一係男 一係女？
而唔係扮女仔既男仔同扮男仔既女仔？

中出羊子係咪偽娘

我都覺得女仔衫靚呀，但唔通我要扮到成個女人咁咩
人妖直接變性算啦

我最似女果期 bmi 16 頭髮到心口 平陰
本身五官眼圓圓雙眼皮 高鼻 嘴細 下巴尖咁

偽娘多數都好乞人憎 放心

sure, 青山系

冇計, 你樣衰carry唔到 心表同情但愛莫能助

我都係高鼻 仲要矮
把聲都雞雞地嗰下先死
所以後來做gym操過下先好d
而家最多俾人叫童顔、細佬、johnny事務所

咁我又未見過乞人憎過tb嘅偽娘

我本身把聲好沉, 不過有練下女聲咁

我都成日好想問

有冇化下妝?

你覺得中出羊子靚d定你靚d

我把聲好膠
有時聽電話人地第一句就小姐
又唔夠大聲

乞人憎關TB偽娘撚事咩
就算係人地口中嘅正常性取向都可以係仆街
中

偽娘好多都不學無術 讀ive 入唔到大學, 成日掛住玩飲酒搵人搞野etc

唔知啦 朋友裏面有tb
個個都串串貢 大支野咁

揾人搞野 同性真心接受唔到

我拎自己既諗法黎講啦
我覺得接受到偽娘既已經唔係異性戀, 係雙性戀, 只不過佢只會鍾意特定類型既男性, 唔似得gay咁樣文青型又得肌肉型又得etc

有啊

嚟嚟嚟，留低tg再講

有咩問題?

中出羊子值得用黎做靚既標準咩
呢個點睇?

我反而接受唔到異性 幻想都好大壓力
唔小心有意外嘅身體接觸我就好驚
利申 健康家庭 同屋企人相處冇問題

屌你黎真

香港啲女權咁撚痴線,仲做大男人繼續蝕底落去?

點解?

個個人都有選擇性取向自由嘅

如果你有呢個偽娘既水平真係大把仔想溝你

超越女性

上面係咪泉水?

正路緊係做靚偽娘搵人包養下係咪?

咁快放棄抵抗。。。

依個post 好多變態佬
成日諗住扮女人

好靚咩

係, 睇黎巴打你有j開呢d

諗起有套好靚女但有j既av
果啲av到底比邊個睇既？
同埋佢地係點卜 有冇人有link

點先叫靚

此post已完

鬼知咩
之前同個異性朋友游水
我唔識游叫佢教 我做唔好個姿勢佢捉住我隻手
嚇到我成個人打冷震 之後佢講番都話feel到捉住我個陣個人勁崩緊

你又係偽娘定tb

你應該要知道偽娘tb唔一定係同性戀
同性戀唔一定係偽娘tb

慢慢搵比你

好亂

Is it gay to like traps?

呢個都好撚靚

圖都冇張學人開post
其實你係靚到好似女咁樣 咪做偽娘囉
坦白講你同性戀都唔洗太介懷 反而我身邊有唔少
雖然我表面就好似唔鐘意 串下佢地
但我始終都好尊重性取向 等於我鐘意女人一樣

好難介定講真, 如果男人樣你會唔會鍾意? 唔會, 所以真係唔識介定

死基佬

是但
irenerara

死基佬真係好撚嘔心
只有真正做變性先值得專重
其他都只係變態

女權閪搶撚晒啲著數,佢哋夠變態啦,你唔去話女權閪走嚟話啲男扮女?

用腦啦屌你,偽娘/變性一定鍾意男人?

錯啦,呢啲叫做同班女權閪鬥奸

唔好話日韓台啦
深圳上海對cd/偽娘都開放過香港啦

係香港唔好話偽娘
著件單品女裝都比人啤啤啤

人妖不嬲都唔被社會接受架啦

Ps. 走啦死人妖

想見識下

有時我都唔識定自己位 都真係有啲辛苦
交個貧友？www

先唔講性取向同性傾向分開
連社會對性小眾嘅剝削都唔了解
有咩好講姐 LGBT 個T都比人歧視緊架

上帝給你一條撚，係俾你用黎屠龍，你竟然用黎格劍

咁女權閪又可以被社會接受啦喎
即係咁,地產霸權,貴租貴樓可以接受,窮撚買礦機挖虛擬貨幣起家就接受唔撚到?

暴龍？你屠埋我果份www

唔知邊個post睇到啫

比著你暴龍屠唔屠先www 我番去屠恐暴龍算喇

估唔到咁多大男人
其實人地中意點打扮都係自由

女裝都已經唔係咩新奇野
上面仲講到好似反同性戀咁

欣賞打扮得可愛似女仔既男仔

但樣衰就不了

負評上一頁

認真
你做偽娘點玩點著都好
但唔好搞到其他人 就無問題
最多都係衣著奇特

但最撚癲係當人好意係好感
同男人表白 屌 on9有陰影

你地分清楚做偽娘 同 做gay佬未？

人妖就人妖,咩偽娘

靚嘅叫偽娘,好似如花咁撚樣嘅叫人妖

樓豬一定唔係靚果種啦

好變態呀

似平凡女仔咁嘅都算偽娘啦,醜撚到仆街嘅先係人妖

最變態係女權臭閪

死Gay佬 含撚死啦

樓主tg係咩

變態都要人包容，幾時包容埋具攻擊性精神病患者，連環殺人犯，戀童etc.？

你戇撚柒鳩?偽娘唔一定鍾意男人,訓撚醒未呀屌你老母?

啱呀,唔應該包容變態嘅女權爛臭閪

一次滿足兩個願望

又係呢條假膠
真心唔知咩心態 講野好撚假
利申 偽娘

你係咪一加完我問我有幾靚 然後又話自己CD 10年, 又逃唔過你法眼果條智障?
我cap你圖比fd睇成班笑到仆街 好耐冇見過人咁智障

?

曬氣啦你偽娘 夠膽留長髮著條裙出街先好同我講野啦, 成日喱埋係屋企戴住個假髮打飛機
引用長毛句野, 收皮啦 收皮啊

On9 唔好睇到出街咁難咁啦 真心唔明咩心態

你係度拎咩優越感姐而家 同你三唔識七無啦啦留低幾句唔撚知想講乜
識我咪公開cap圖大家當面講掂佢囉, 唔識我就唔好鬼鬼崇崇係度偷睇我post就扮撚到好熟我係度亂講野, 有人唔做做狗仔做stalker

見連登有偽娘post 想入黎支持下
點知見到你條假膠姐
成日改名撚認到你

呢位柒頭請問你係咪閱讀理解有問題啊? 定係中文唔合格做ive仔?
我問你識唔撚識我啊, 識就講你乜水, 唔識就唔該你解釋你憑乜撚野話我假膠, 憑你藏頭露尾偷睇我post? 唔好做我stalker get a life

憤青mode 咁
是但你啦 假膠好真膠好 唔關我事
都唔係話想你回應d 乜
但 唔好睇到自己咁高啦 好肉酸

唔關你事咁你又入黎吠？你d邏輯都幾厲害 夾硬都可以令到自己立於不敗之地, 真係唔夠你辯論添

讀多d書啦唉 冇眼睇

好啦 你贏啦你贏啦
(真係好撚痴線 )

智障真係智障
識我就直接講你係邊個, 唔識就唔好鳩up
下次唔好亂咁講野啦知唔知啊 乖

你老豆老母知唔知 佢地點睇

會鬧, 但我唔理

會唔會好憎自己條賓周？

唔會, 我係想做偽娘 唔係想做女人
我exactly就係想用男人既身份去打扮成女人

行撚開啦

有冇識過女朋友？
同男朋友又有冇性行為？

有過女朋友, 但同女朋友一齊果陣未係偽娘, 做左偽娘之後冇識過女朋友
正式既男朋友應該唔算有, 好多都係一齊下好短時間就冇lu

死去台灣啦 夠曬文明 唔好返黎添
一定要接受你架咩 就係睇你唔順眼 同啲TB一樣影響市容

你明知連登仔接受能力低仲開post，咁做有乜嘢意思

有咩所謂, 自己識過濾邊D係有用意見邊D係垃圾資訊黎嫁嘛

軒墨fans here
不過我係直男
純粹欣賞靚人靚樣

唔識
我自己係偽娘, 但我從來唔睇其他果D 畢竟事不關己

竟然會係到見到泉水既相

我鍾意如月千早

城星凜

唔係女人就唔係女人點改都唔係

得城同泉水J得下, 仲要唔開聲先J得
其他唔敢講全部 但大部分都男人樣 J唔落
J返二次元好過

係柒頭就係柒頭, 點改都係柒頭

唔好咁話自己啦，不男不女社會垃圾
正常男人鍾意正常女人有乜問題？
欠撚左你咩垃圾，你自己做死人妖做撚飽佢，唔好搞撚到社會欠左你咁
老實講，我一定好同情想變性ge人，因為佢地都唔想，天生ge,但你d閪語氣搞撚到直男唔鍾意偽娘好似就係錯，欠撚左你咁，根本不知所謂

唔洗咁激動喎 抽你一句水打咁大段 比偽娘帽左? 心表同情但愛莫能助

帽你個頭 鍾意男扮女唔知乜鳩心態

都幾鄧你d失敗者可憐, 係網上就咁惡, 出街從來未試過比人鬧, 唔好咁可悲啦 出街指住我黎鬧丫嘛

我180嫁, 出到街好易睇得出係男, 兜口兜面指住我黎鬧, 唔好係網上面打飛機, 我從來都未係街比人鬧過 唔好咁窩囊廢

柊愛華

好熟口面, 唔知係咪我睇過果個, 但嫌太瘦 好排骨 好似一個好瘦既男人 冇女性feel

好撚高大呀，180........
我183，咁點？討論區就係俾人乜都講，好似你咁撚失儀咩？現實中見到你呢d死人妖望都費撚事啦。d基因出問題就縮撚返入老母個閪到啦死人妖。又可以完全封鎖多一條柒頭，慢慢活係自己世界到啦，繼續怨撚飽佢啦死人妖

其實都幾敬佩大島薰

無啦啦講你183做咩姐? 你好驚人覺得你矮仔又笑多你一樣野咩? 唔好咁可悲啦好嗎?

敬佩佢咩? 唔熟佢地d野

其實如果真係正 真係冇咩所謂 好似日本果D咁 真係未埋牙都未知男定女

屌你老母,接受唔撚到偽娘咪死撚返出去囉,死入呢個post嘈乜撚?
你以為憑你一個人嘅力量可以阻撚到人做偽娘?
夠薑咪去搵支共派垃圾會議員幫你動議男人著女裝刑事化議案囉
你自己cisgender你嘅事,咪撚迫晒全世界都跟你嗰套cisgender,因為你冇資格

好彩冇你咁撚高,我得172~173左右

AV"偽"女優

Tg有相睇？

又出書又成日有分享會

SJW

即係駁唔撚到?

試下一開po就有圖

咁平時有咩途徑可以識到偽娘？

妳係靚既撚有人分到妳係偽娘定真女咩

仲有把聲呢?

求樓主pm